我支持大陸架，不過柒婆咁廢搞到香港咁，點解我無得選？

藍屍：我要普選呀
民主原來好重要

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

咪就係，比我地選翻個愛國愛港嘅特首，就乜事都冇

好似兩邊都岩用

我要普選，踢走林鄭，還我寧靜香港

班藍絲咁鐘意大陸，叫佢地區選唔好去投